港共正式宣布中共會介入香港事務

果頭近了

sauce?

Old news?

依加講明話中央干預係合情合理

on9 topic

港共：基本法廢除，全國法律在港實施。政府機關有權徵用所有私人財產
快點廢除我！全港攬炒，業主衝政總，勇武衝警總

幾年前已經係咁講啦喎

明請定暗做 都係一樣姐

明刀明槍咪好囉
下一步係咪要宣佈香港係中國殖民地

基本法22條

tweet去美國, 取消香港關係法啦

扮都唔扮啦
派狗入立法會囉

中共想自殘 廢自己武功都咩地步??

pish

OMDB-2020

如果香港嘅死亡可以引發支爆，why not?